====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De l ' usage pertinent des structures classiques (la construction de la communauté urbaine de Nantes) Mon «aventure» publique engagée à SaintNazaire s ' est poursuivie à Nantes , à partir de 1995 , où le maire , Jean-Marc Ayrault , m ' a pour pouvoir croiser toutes les actions et intervenir vite en cas d ' erreur .
Entity Name (Type) :: Jean-Marc Ayrault (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
communauté urbaine de Nantes (LOC)
SaintNazaire (LOC)
Nantes (LOC)
Jean-Marc Ayrault (PER)
Total entitiy counts: 4

